有鬼佬發現"抖音"洗腦片要人仇恨外國人

做對的事應該支持

強國用Tiktok散播仇外情緒嘅例子

UP

Push 推推

左膠：我睇唔到，就算睇到，都要用大愛包容佢

推

啲支那雞轉個頭就奶洋腸

支那臭雞